[純樹窿] 唔係gay但試過幫人含撚

我唔係gay
不過f3試過同當時果班
算係男神既人含撚
突然間諗起 好有罪惡感
覺得自己好變態
但又無人可以講到
所以開個post噏下
利申 真係唔係gay

其實年少輕狂 血氣方剛
含下同大家交換野飲都好正常姐
有冇女仔會介意幫人含過既男仔

咪恭喜你囉幫男神含
咁細個搞毛都未出

痴撚柒線 bi？
直男係諗都唔會諗

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

其實幫人含真係幾辛苦
所以d女唔含我都唔會逼佢

果陣對賭輸左 我都好想從來無做過

hehe巴打入黎揮手

香討post黎

想搵d唔係hehe 但貪玩既巴打傾下

F3

係人都有過去既 好閒姐

有冇比男神口爆？

相呢

Gay

其實直男有時都會想試下新奇野嘅
明巴打你嘅好奇心

試過幫直男
利申hehe

唔好幫我含
求下你

有同fd一齊睇咸片打過飛機
不過冇含冇互打
完

呢個我都試過 好多男仔都會架啦

我知你係邊個

樓主讀天主教中學？

男校？